你有freestyle嗎？

到底吳亦凡有無整容

=擺明有啦屌你個鼻同下巴
=無！天然freestyle

Wu free style

show luo啲fd

垃圾韓狗假hip hop